無耐前會員星野みなみ侮辱左茜茜一次‼️我打到佢唔敢再上黎‼️

拳王 ‼️

收皮啦屌你老母

十卜樓主

👍👍🤙🏻🤙🏻🤙🏻‼️原來你未死🤙🏻🤙🏻‼️

打撚死左你

棄土生入我地ゆいゆい黨啦🤙🏻🤙🏻🤙🏻‼️

惡到

生狗好波‼️茜青學下野啦，郁d就出六字真言但一d威懾力都無😒

唔好攻擊我好朋友‼️

你d朋友好垃圾 特別係上帝

樓主好波

冇mon post‼️請問以前人稱g phone既我果位好朋友幾時多左個咁既朵⁉️

不了 一生只愛土生